大君伐 中聯辦網上拜年自我陶醉， 國安教育是反智之最

大君伐
中聯辦網上拜年自我陶醉，
國安教育是反智之最 |
大君伐(第2節)
21年02月05日

香港花生
220K subscribers

主持：陶君行、Anthony、昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: